一句講曬，割唔割？

邊撚個再問割唔割就同我屌柒佢叫佢割自己啦！！！核爆都唔割是鐵一般的共識！！

一個加泰就比人分化到仆街咁點贏啊！！
記住香港人同中國群聚動物的區別在於香港人有思想有自由意志，所以必然是600萬黃絲有600萬種聲音，這就是自由多元社會。我們要求同存異，和而不同，兄弟爬山，各自努力

制度內方法依然十分重要
1.投票踢走獻世牌派
2. 司法覆核緊急法違憲

制度外方法仍然是主線
1.本土戰線
2.國際戰線
3.中國戰線，輸出革命

所有人不論以何種方法，只要願意為光復香港貢獻自己一份力量就是手足！！
大家各有各做，兄弟爬山！！
但願日後獅子山下人人團結永不分化！！
核爆都唔割！！

邊撚個再講制度內方法冇用嘅都係港共鬼！！！

邊撚個再講中國戰線輸出革命冇用嘅都係五毛鬼！！！

邊撚個再問割唔割都係分化鬼！！！

這場仗是香港人生死存亡之戰，絕對不能輸，希望大家可以幫手推同share！